入黎吹下水

巴打, 我地試下用依個溝通

你入去之後請比返條invitation link我

有hack.chat點解唔用

要經人地server?

p2p

人地可以扮我

所以係做緊咩好迷